<resources>
    <string name="app_name">Huế của tôi</string>
    <string name="hue_title">Huế</string>
    <string name="hue_description">Huế, cố đô của Việt Nam, nổi tiếng với quần thể di tích triều Nguyễn, sông Hương thơ mộng và ẩm thực cung đình.</string>

    <string name="back_button">Back</string>
    <string name="next_button">Next</string>
    <string name="previous_button">Previous</string>
    <string name="categories">Categories</string>

    <string name="restaurants_category">Nhà hàng</string>
    <string name="bars_category">Quán bar</string>
    <string name="parks_category">Công viên</string>
    <string name="shops_category">Cửa hàng</string>
    <string name="attractions_category">Điểm tham quan</string>

    <!-- Nhà hàng -->
    <string name="cung_dinh_title">Nhà hàng Cung Đình</string>
    <string name="cung_dinh_description">Nhà hàng nổi tiếng với ẩm thực cung đình Huế, mang đến trải nghiệm độc đáo về văn hóa và ẩm thực.</string>
    <string name="cung_dinh_address">145 Lê Lợi, Huế</string>

    <string name="khong_gian_xua_title">Không Gian Xưa</string>
    <string name="khong_gian_xua_description">Không Gian Xưa - Nhà hàng ở Huế sở hữu các món ăn thuần Việt luôn được nhiều thực khách đánh giá cao bởi sự giản dị nhưng vô cùng đậm đà. </string>
    <string name="khong_gian_xua_address">205 Điện Biên Phủ, Phường Trường An, TP. Huế</string>

    <!-- Công viên -->
    <string name="cong_vien_3_2_title">Công viên 3-2 Huế</string>
    <string name="cong_vien_3_2_description">Công viên 3-2 Huế là công viên lớn và đẹp nhất ở thành phố Huế, nằm trên con đường Lê Lợi đông đúc và nhộn nhịp, một con đường nhiều cây xanh và bóng mát nhất cố đô. Không gian trong lành thoáng đãng cùng với phong cảnh đẹp đã thu hút nhiều người dân địa phương đến đây mỗi ngày</string>
    <string name="cong_vien_3_2_address">Lê Lợi, Phú Hội, Thành phố Huế, T.P – Huế</string>

    <!-- Điểm tham quan -->
    <string name="dai_noi_title">Đại Nội Huế</string>
    <string name="dai_noi_description">Kinh thành Huế, nơi từng là trung tâm quyền lực của triều Nguyễn, với kiến trúc cung đình tráng lệ.</string>
    <string name="dai_noi_address">23/8, TP Huế</string>

    <string name="lang_tu_duc_title">Lăng Tự Đức</string>
    <string name="lang_tu_duc_description">Lăng Tự Đức là quần thể công trình kiến trúc tọa lạc trong một thung lũng nhỏ thuộc thôn Thượng Ba, phường Thủy Xuân, Huế. Nơi đây cách trung tâm thành phố khoảng 6km. Bên trái lăng là ngọn đồi Cảnh Vọng thơ mông, tô điểm thêm cho vẻ đẹp nên thơ của lăng.</string>
    <string name="lang_tu_duc_address">Khiêm Lăng</string>

    <string name="chua_huyen_khong_title">Chùa Huyền Không</string>
    <string name="chua_huyen_khong_description">Ngôi chùa thuộc phái Nam Tông này có lịch sử hàng trăm năm, do nhà sư Viên Minh cùng các sư huynh đệ của mình dựng nên từ tre nứa vào năm 1973 ở huyện Phú Lộc, Huế phía bắc đèo Hải Vân.</string>
    <string name="chua_huyen_khong_address">Thôn Nham Biển, xã Hương Hồ, huyện Hương Trà, TP Huế</string>

    <!-- Shopping -->
    <string name="santino_title">Santino</string>
    <string name="santino_description">Santino là thương hiệu ghi dấu ấn với thiết kế hòa quyện giữa phong cách Ý và nét đẹp Á Đông.</string>
    <string name="santino_address">Lô T231 - Tầng 2, AEON MALL Huế</string>

    <string name="yofaso_title">YoFaSo</string>
    <string name="yofaso_description">YoFaSo Huế là một trong những cửa hàng quần áo thời trang khá quen thuộc với giới trẻ tại TP. Huế thơ mộng.</string>
    <string name="yofaso_address">197 Bà Triệu, TP. Huế</string>

    <!-- Quán bar -->
    <string name="dong_bar_title">ĐÔNG BAR</string>
    <string name="dong_bar_description">Tên quán bar nghe đậm chất Huế, vì vậy cách đi bar cũng giống như cách đi “chợ”- thoải mái và trải nghiệm đa dạng các thể loại nhạc có gu. Đánh giá của du khách về Đông Bar cực kỳ tốt khi nói về cách đánh nhạc của DJ rất phù hợp cho giới trẻ, các loại nhạc chủ yếu như EDM/House/Tech-house/Tech-no/Trance.</string>
    <string name="dong_bar_address">03 Phạm Ngũ Lão, TP Huế</string>

    <string name="sophie_club_title">Sophie club Huế</string>
    <string name="sophie_club_description">Điểm đặc biệt của Sophie là luôn có DJ tên tuổi và sàn nhảy rộng để du khách có thể tắm mình trong cơn mưa ánh sáng và thể hiện hết mình qua những điệu nhảy của dân chuyên khi đến đây.</string>
    <string name="sophie_club_address">14 Phạm Ngũ Lão, Phú Hội, Huế</string>
</resources>
